香港群P犯唔犯法？

如果唔犯法嘅一齊留tg P吓

pk?